梁天琦被判6年，連登個熱門得嗰幾個post講緊

香港玩撚完啦
再睇吓連登個熱門
大家仲講緊小學回憶 新垣結衣 放題
唉 香港人真係唔值得有梁天琦

關我撚事

你老母比狗屌

好慘

連登不嬲垃圾

你望下隔離登啦

分別好大

真係估唔到

係度屌人唔開post懶係看破世事咁話香港已完，但你開呢個post屌人之前又唔見你開post討論？係到刷存在感好威威？

集氣叫美國人出手啦，代價係香港D美債/美金儲備送返比美國，加入合眾國，䄲稅比美國

唔傾得其他野？

全城...

其實兩登而家冇乜影響力

其實政治不嬲好少人理

高登熱烈讚好添啦

開咁多post推得幾多個
人流都散曬